對你插不完

熱愛111碌棍～大大棍屌閪今晚屌腫你個閪～

又再扑扑扑多棍～共你～朴多兩次～生個仔

扑野唔係求生仔，
Try harder...

係副作用